JUPAS直入A0(40)

人呢?

喂大佬你唔好咁痴線喇

rm -r system32

屌你老母，改翻個po名啊

sor lo最多我以後少d讀書

讀少都改變唔到
去轉泰國啦

學霸

睇晒就搞掂,poly ching黎,照住eng2003黎拍

eng2002先岩=.=

以前CE年代有學C 但已經唔記得晒

同埋reg wlchan,癲撚到test有bug可以舉手問

簡多次真系做it9

屌連斯詩雅

唔做
好Q悶

寫program好能正

理工大學發生連登欺凌男學生事件，一名18歲男學生周三早上7時許於理工大學主校區對開，遭3名會員凌辱，其間遭人用HKCC報名冊襲擊，事主5000元留位費及DSE英文3的成績表亦懷疑被盜去。男生受辱後將事件告予霞e，聲稱曾遭人葡萄被襲擊，並用火機燒鳩毛，由霞e代為報案。

中學時期無拍拖真係一件人生遺憾。

毒撚嘅悲歌
中學拍拖真係好青澀

奇怪卻是每戀一次 震撼總逐漸變得越淺 令人動心 只得那次

跪拜OFFER神

冇晒人

我都買咗部samsung nb

=_____=

。。。青你5olddate刀5買

跟圈狗買實冇死 條友mk仔來

想入hkcc

個po名-.-

屌你本身有部仲買

唔得咩-3-

新把撚牙

？？

nb=new balance唔係notebook

屌你老母

人生冇22了

好柒

小妹系hkcc女神

是 有兩嚿嘢喺鞋邊突出來

而家興返nike啲og鞋
Adidas連yeezy都出到好撚柒

聽吾能明

係

果然係mk仔

都唔係潮鞋嚟 而家多人著啫 啲潮鞋咁9貴

人生巧能失敗

普通鞋又俾你話mk

認真
想買對新既
有冇推介

182嘅男仔著Stan Smith 好唔好睇

條柒蟲真係好撚on9
乜春都話mk 我屌你老母
你估個個都想好似你咁塊面同個頭啲油多到用嚟煮飯
著衫一定純色tee格仔恤衫

咁買咩鞋好 想著得casual啲

聽刀未能聽過

我都係問fd有咩好鞋推介先知

淨係識大牌子

Stan smith係Adidas其中一個系列嚟

聽過

那有錢

惡撚到

著白飯魚啦屌你老母臭閪

吊
吾能知有咩系列
淨係識大牌子

禾個人生失能敗刀

Stan Smith 定superstar好

Nmd刀有3對
1對human race泥....
不過着開ow vapormax

我冇講過
屌你老母臭閪

利申買咗sss 要裝逼嗰陣著
牛不牛逼

Ho ball

Nmd而家平晒喇
好多都低過原價
除左合作款

R1紅藍膠幾靚嘅 不過好多假 要小心買

1000有交易

買靚鞋得d仔會睇你
認真嘅...

This

覺得自己好撚冇用

想買對off white aj1
買完應該返唔到屋企

6字頭

我而家都係抽到就買
抽唔到就算

未抽中過

原價1499

不過邊有可能抽得中喎

霞b今晚好chill

毒喺屋企乜柒都唔做

終於返到hall了
很累

好眼訓

收到風你收左poly acct

*入

自己回自己?

係 你點知

發夢個陣周公話我知

我未打哂㩒咗發送

冇計啦 批studyig係毒撚鍵盤戰士

樓主系？
唔認得tim

霞b哥威武

禾會睇

係 我係毒撚

新泥^^
利 老屎忽

忍5住吊能咗佢一餐--

上連登

之前着住對off white
俾d mk仔超9我
又無女理我
之後唔敢着出街了

禾系你老母泥，，

5太想知mk籽嘅嘢👌🏻😂

勁牙👍👍

==小妹刀淨系俾女睇

你下次痴張金牛喺鞋底
包保系女嘅都理你

佢31a(聽合拉講)

合拉話佢自己揸過

啲奶假架。。

秒殺啦 齊款啲

Secondkill

second kill 啲人話賣假惹

呢層要問返合拉 我未揸過--

係咩 我淨係知潮特一定假

連登有po==

冇人睇

做假膠開咗個study ig post
估唔到引發咗場study ig vs lihkg戰爭

Bb good night

毛啦，費時比人拉，，

都話second kill賣假野。。

5想知

死埋12便拉，，

你做咩搞我bb?

我bb得罪你？

系，，

點解5自己上網買-.-

告緊電雞性騷擾，你問我答

知驚未

👌👌

有時差，，而+有啲眼訓==

就泥食飯-.-

禾毛po過上sc ig

甘你講麥我自爆-.-"

我都get到你咁講--

....青好鬆脆

你地角得 "將雞蛋同麵粉搞混/渾佢" 邊個字啱啲

勻呀傻仔
中文2？

匀

00後係咁。。。。。

識打廣東話算係咁。。。

中文4

霞b巧聰明牙

XX後都係蝗語

冇殘體字算唔錯了
利申：2015年出世

regen連跳晒制點解都唔知啦 90後係勁啲嘅，，

個marker九成盲能左。。。

千禧人

@晨輝子
90後+1分

威到你

渣ga
利 學校都系pre禾攞3。。

厉害了！我的国

你英文3都係因為個marker蠻左

千禧bb=威武

你兩個咁都唔2

dont be so seven啦-.-"

即是點，，

差唔多啦吊
總唔會係混/渾/暈

結果系你攞1

佢應該蠻左，5系得1-.-"

就係盲撚左先比5我。。。

利申中文4

柒頭

利申中文2

咁都差唔多 青你似眼有問題

但我個勻字冇錯囉好冇
異體同意ok?

收嗲啦 睇5起我今年得3醉？

5同mk吃

同電雞食5能使問1定玩偷拍
跟住就玩要脅

去北角做咩

含緊條女粒lin

cp

電雞b威武

有都5代表有基本羅輯

米就系==

食緊鯨魚肉

Likewise^^

誰像你這麼狠。。。

淨係得1個人可以含禾條能^^

睇到鯨魚同吃就諗起哩首歌🚬

.....

Juno 吃鯨魚的人

禾係超市仲見到急凍免仔肉同一隻黑色毛嘅雀

不了

食左幾片啫，，

黑人鳩黎

誰像你這麼狠 一心只想找祭品
誰人也可犧牲 因貪取一點養分
但你很吸引 任我多不忿 我也只有忍
奉上一顆心 非因我太笨 我想等你話不忍

好大隻架，成隻火雞甘

龍籽原來吃過黑撚

55
黑人鳩黎

所以禾毛買-.-"

5怪之得痴痴地,,

佢帶咗一隻出來，收埋咗係底褲入面

🚬

You like la on9jai

禾系觀塘apm hotpot食過駝鳥肉都幾好未，

味道如何

我都食過 我以為豬 屋企人同我講嘅時候成餐飯冇胃口

幾yummy 食到士油味多過鯨魚味

點解==?
幾好食 似牛肉

啫係咩味- -

俾我講中 唔怪得唔敢出來找數 原來驚出緊來嗰時冇廁所俾你痾屎

5熟 角得會尷尬👍

唔太接受到

55

5怪得啦

冇麥味
口感就乾乾地 少少似豬瞯果種質感

背脊向天=食得

尔食果d系日本食?==

賣左? 麥意思

蟲蟲問吖嘛==

溝女真係辛苦牙。。。

可以下個了

你好意思話人。。。

串到尔==

霞子=經驗大師

好彩小妹俾女溝

禾a0來--

跟牙希食女卜算啦。。。

米甘串吖尔-.-'

老屎忽係串d架啦

系
利 老屎忽

叫牙希cos女僕破您處

禾都想有人approach禾

厹

你都想有人approach你

龍籽大把女。。。

大把nigga approach

我準備做大法師。。。

xx=ni gga

甘又是
得禾孤孤單單一個

hk成3點尔地仲味瞓==

禾刀話me3點瞓9點起身

你有hku工程師approach你

佢男朋友咪合拉--

哈拉ching

依個世界好公平。。。

黑眼圈，，

5公平 我又柒又毒又臭又窮

哋屎

其實禾都5是好醜啫 大把人醜過禾啦==

4b未整學生證 算5算港大工程c..

想嘔，，

咁又冇

就泥系架啦，，

Reg day完我可以周街同人講我有港大工程c男朋友

甘西利
我初中個陣試過成個暑期晚晚夜瞓
個黑眼圈就跟到禾而+了

因為禾摺，，

系

有冇d中上女神既例子

=港港大大

下個啦 唔使嘥時間諗了

個個瓜癲都話唔認得禾架。。

轉完科keep住兩個sem 3尾先走到後門

禾是5出聲嘅人泥 同人吹水都系1句起兩句止 。。同埋禾刀5算靚女 只是5醜啫，，

你平時=好能樣衰
Gd=樣衰

3尾啫係3.1x定點。。。
係都算易啦

3尾=3.7or above

你刀幾型嘅，，

祝你好運。。。

收反

冇圖真是講唔到落去 任你吹㗎喎

讀城大拉，，

米8身高已經吊打唔少人

禾反工幾日個大佬就話我5出聲 又細聲 怕醜😂😂😂😭

見到你地溝女就覺得辛苦

起碼你個樣冇中輻射仙，，

講呢個名俾返cr禾ok?

屌鳩你老母就ok

cr全寫係咩

做人點樣先可以樂觀啲

甘又是

Credit

credit

好想識d讀書型女仔

真係5怪得之虫虫英文2,,,

小波大額

禾讀書果陣都好型，，

on9?
你作文寫cr個老師都唔明啦
同埋我有3

我好悲觀
成日都好多愁善感

8/10
幾幽默。。。

自己唔識就俾膠我
自卑到

根據你邏輯 我唔識個勻字中文都2
你唔識cr=英文攞2 有乜問題

系==
禾是幽默大c

Bu lu啲村姑好多都係咁

禾5色化妝架，，穩禾拉

吊你搏咀咁能叻既

佢reading2咗 5怪得佢

BU好多八婆

照下鏡先

識人係

冇 我唔識嗰啲人

其實隻字都是禾好耐之前系ig 睇啲朋友嘅相先知點解
可能蟲蟲冇fd先5識呢=.=

睇來係了

禾最叻係駁嘴同講粗口

09年已經有人用啦

你轉性做男人應該出到pool...

禾淨系識畫眉=="
都是因為反工要載廚師帽會all back先畫，，

+1^^

好想要你ig

度度都有架啦

橙，，

吊你哋老冇^^

系 我角得禾剪男子頭都幾型 不過禾5敢剪😂

有帽遮==

我有你ig了謝謝

戴到落眉咪5使畫眉囉

尔米有，，

俾我未

你幾時見過人甘載==

5想比你見到禾葛樣==

Dllm尒刀巧2c講le句嘢^^

泥個珍==

有1個就夠啦^^

霞b有啲牛b

霞b近排睇bl小說睇上癮。。

✅

九半了，，

好想反工牙😭

真心正 泥份工好好，，

好想卜嘢牙😭

唔同你

我淨係想同xx卜

吹下水啫-,-
泥份

真是5錯

@虫虫

點解有罪惡感

禾是覺得幫5到手 冇野做果陣覺得有罪惡感 好似白逗人工感

禾反果度好好 唔會用粗口屌鳩你 都會盡量教 成日吹水 唔似你啲濕9 banquet

今日出去行街買鞋

早晨

有dd空虛

可能呢d就系少女🚬

5b早

❤

爽

瞓咗成6個鐘

很想入中大

屌想出街跑步先落雨

潛龍老母比狗吊
幾時找數

你有咩資格屌我

潛龍唔找數=NO OFFER

吊拿星早知報份intern好過
收$被撚狗>>>>>>>>冇$被撚狗

打算開個2019dse_4b englv4
1正皮=1g持

我班hd同學去哂做免費勞工
仲要朝9晚5咁

入馬場殺馬會一筆

正波左

馬會神算子

好ball,我都正皮左自己

一定要全部假膠
之後貼自己張cert

好撚大雨 點出去行街

死返屋企打機

買鞋聽日出去食buffet

食緊健康餐

Rich

以後再冇得著校服用學生價

X2

吊你著佢都唔知啦- -

成身g2k返學好似返倫敦金咁 之前俾個校工問係咪學生

同你買金有冇折

吊我交返poly
搞到依家冇得食平飯。。。

你俾100萬幫你投資 歡迎聯絡灝天金融🤙🏻

精英團隊

爆數！精神！

勁多飯...抵屌到

好劣下= =

好撚大雨

要反poly清locker

小妹系埋土女神

我而家反去

明明今朝無雨嘅
個天Jm9

岩岩反到去 張卡啪極都開唔到門
我以為我被人quit左u

好彩有個 真·埋土暖男幫我開
小妹濕哂

禾巧可愛

禾個頭巧順牙

Lm

禾系埋土牙蘇女神
禾想收冰牙
有矛人john牙

禾gdp吾過衫牙
有矛人可以教禾

矛然可以幫禾

小妹系工程界女神

巧巨乳

比我渣下先

人生巧能冇22牙

好耐冇出上環 嗰種老香港情懷好牛b

怪叔叔
小鹿比尒嚇親

冰度尼

大陸嚟？

Bb你住邊

禾系假膠牙

禾系大灣區人
擁抱習近平新時代中國特色社會主義思想
把握一帶一路機遇

算吾挽了

招pubg partner

行申：係hall冇野做

晨輝仔係咪智撚障？
屌真係要完封你先得

仲係韓國？

28號先返

佢做左咩

吊好彩行快幾步 5是屎刀瀨埋出來--

做乜9

俾條女攬住瞓到底係咩感覺

法國hku啲人特別on9
霞b
神輝籽
牙鹿

結果龍仔仲未自爆

唔使找了

化工狗比牙龍吊

壞人睇完我tg唔覆機 霞b嬲豬了

=.=？

5能覆機-.-"

原來我冇send到啲心心俾你
淨係send咗俾城大溢欣同公主

牙龍Civil phd女神泥

你係咪已經唔再愛我

可愛

禾刀巧可愛

有姐姐餵完奶準備瞓晏教

系。。。

依個真。。。

小妹巧令

我爆你老母閪呀

Cr全寫係咩?

打機打到悶

要打jj?

她只會餵我吃

禾英文巧京冇3

Cock Reaper

請跟柒蟲說 他不知道

Chromium

Condom Ranks

Rapist

化工狗讀尼d

冇你tg

Sick ball

(入吾刀）

識波。。。

係尼d就吾洗毒到甩頭毛拉=.=

Cock Reaper=用刀切JJ

Noted with thanks

(英文得3入唔到)

光頭男神

(quit phd)

係數學問題-.-
依科英文3入得+冇英文weighting

(130歲a0)

起碼3星先夠穩入
我依家LQ炸

可愛b是a0嗎

很快就O1了

跟我拍拖所以o1

retake多年

可愛b是男仔嗎？

屌你啦

沒

臭刀

禾系學渣

可愛b=靚女

借刀

好大隻

原來是金牙，，

Send咗心心俾我有佢tg嘅人了 係愛啊霞b

唔撚畀

好波

正波ed

今日d1

好想讀書

前列腺癌

利申唔使打丁

電g同+靖上左電視

哩兩個人靚籽過電g好能多==

hkcc

小妹上咗電視

你負責舉學是學非塊板咋 收皮啦

珍

火博士

吊尒老母個閪臭撚過潛龍

珍牙

俾小妹講中咗嬲豬

點解龍龍可以甘賴毛

死mk收皮啦

青係咪出街俾人撞會口噏噏話 如果呢到係連登一早打撚死你 嗰啲人嚟

中間條友幾似電G

我都覺

唔似

Quote錯 上面似電g嗰個cm先啱

你見過佢真人？

( Show Blocked User - 為霞尚滿天 )

真人幾令囝

近照

霞b想戒丁又想打丁 屌
正皮=打
負皮=戒

乞食(26分)

食屎（21分）

跳樓（23分）

打

做7仔(24分）

會計子點都有big4撈啦

去成人台行返轉

睇polymk妹

決定戒了🚬留返啲貨俾sp

諗住日日都食牙活G胸飯減肥

可2聞到係7籽門口跳完舞既mk妹d汗味
就算讀mbbs出來做7仔都5可惜

文科工程師(2x分)

屌你老母閪

想死（0分）

佢地比錢個陣可以掂下手仔

有時啲mk妹入來買煙買嘢似仲可以傾計+摸手籽
無憾了

唔戒埋煙？唔驚陽莠？

人生有22（33分）

佢刀吾能京死

Hku（21分）

我打咗
個emoji出來扮下嘢 我唔吃的

禾吾系21分

蝌大化工(中文2)

22？

甘幾多分=.=

中大riskman(入吾到）

想問下tsa滿分算5算牛b

Hku engine（入吾到cs）

禾想讀hkcc

卜嘢算5算破戒--

禾前兩日5米寶寶爬行賽屌打d死毒能

hkcc engine(major都未揀)

想take CS做minor

鄺G好靚

話說Dicky仔吾見左

尒令d

你得數勁？

Stat + cs無敵組合

尒5醉叫咩自己做寶寶--?
老坑

系牙
小妹巧廢牙

唔扮細典玩呢d比賽屠9人- -

Major CS minor stat先係
major stat係因為興趣

怕唔怕phy爛龜

潛龍

刀京

揀唔到CS就EE/CIVIL

牙布

有dd道理--

CS third hon>>>>>>>化工 first hon

UST gdp 2.0就入到外國神科chemical engineering
好撚扺屌

霞b想哭 但霞b不說

鏡花是我的倒影 還是我活在鏡裡

你敢唔敢成功？

敢，想知再講

精神！！

靠男人只可以做王妃 靠自己才能成為女皇

🚬霞b=a0戀愛大師

做乜

fighting🔥🔥
我地要再創新高💪🏻

爆數💪🏻近排生意淡咗 但幾百球一定有 齊齊做月球人💪🏻

😘

有錢齊齊搵💪有撈帶齊帶💪

死9弓 5巧搞禾bb0k?

打個emoji就狗公
我屌你老母就真係屌你老母啦

好驚買樓買到上報紙😂😂

你條毒撚幾年冇女人敢同你講嘢
點知你癲起上嚟會做啲咩

日日爆數 今個月出咗成百幾萬糧 諗緊點用好😂

從來沒有想過太認真🚬🚬☄️

死gay佬

PARTY WITH 霞B
從來沒有想過太認真 I JUST WANNA HAVE SOME FUN~~~~

生活像一場遊戲 讓我自由地高飛

就快決賽。。巧緊張

買左半場法國+3:1

法國

噚日食咗條法妹 好撚正

屌studygram個post笑死
連登有條友笑studygram
點知自己都有開studygram
依家比人踢爆左

你去隔離睇

法文你都識

點解你咁勁

(未入)

可愛ching唔好食咁多藥啦

咁樣唔好

潛龍(未入cu)

你太依賴食藥
冇可能食成世黎讀書架

條友煩膠黎

祝尒條撚吊入吾撚刀cu

我依家都用唔著了
早幾年用左可能讀緊精算了

我必須十分努力 才能顯得毫不廢力

phd

霞b近排開得多咗膠post 收下皮先

費

你覺得霞b可愛嗎

正字刑警

吾睇波

牙龍平時有咩興趣
你好似好毒咁

哩到個個都係咁 邊似得圈哥咁多女

咁我真係毒呀嘛

中學男校大學男校可以有幾多女

仔就幾多嘅

又掃9你背脊條女又同你講想拍拖都話冇女

得一個都叫多

有就已經好🍇

期望你唔會開post喺感情台叫春

lulu吾巧燈死

4b:
-phd
-hkdse eng 5**
招女友

想讀hkcc

個廁所世界第一

又可以話自己系埋土學生

10個負皮

埋土處男圈哥: 第一次約個女仔出黎就dead曬air 係咪可以收皮

屌 好撚等錢使 有冇工介紹

屌你老母哩球靚到

認真問

倉

R清依家應該開心死
賺到笑

克羅地亞fighting🔥🔥

自助火鍋已經好滿足

放題

4)霞b 如果得閒

6)me

唔侵新會然

5俾你同其他女籽吃飯

收兵ja,5cow女><

甘刀巧d- -

被世界遺棄不可怕

又輸波

ching買左克羅地亞？

買左幾多

吊到時出黎個個刀系mk笑9禾死毒能

我世界杯都輸左幾百
買親個d熱門都輸撚哂

放心
冇人係mk

一字雙關
好波...

係common room睇緊

7)圈籽

寵寵寵

얼마나 많은 사람들이 월드컵을 지켜보고 있습니까?

做乜鳩

買左3:1波膽

你不可愛

咁都得

克羅地亞贏左喇
我喺日本
快一粒鐘 已經踢完

笑撚死 返歸啦柒頭

唔明點解啲鬼佬咁中意喺半夜踢波

時差

幾靚

France!!!!!
Regen win die la

禾果份

7)公主 如果得閒

老屎忽

8）羅籽

牙龍走數狗

系^^
啲女女特登影比你地睇，，

臭g

block左#986，，

有冇仆埋右

有。。

去左滑雪場^^

你話呢

唉唔想再做廢青

我d韓文有限公司黎=.=

清呢個問題會唔會弱智左dd...

依個真

點解d鬼佬咁鐘意日頭訓教